三叔機有冇app或者function可以好似iPhone嘅lowlight mode咁？

利申眼殘，唔鍾意望太光既moon

較暗啲唔得咩？（真心問）

大把screen filter apps

amoled一暗頻閃愈嚴重
用得耐對眼玩撚完

唔夠暗（成日係床玩電話）
夜晚時分好傷眼 要好暗先得

咁我都係繼續做果農算

有冇邊隻用得過

樓豬係指iphone既low light filter / reduce white point
唔係指調較藍光既night mode/true tone display

咁唔知了

就係叫screen filter 唔好校咁暗 試過暗到睇唔到要reboot

我都試過

自己去playstore 搵下啦

iphone x一樣

利申苦主

我舊果部s5就係用左3年 夜夜都藍光過濾85%
之後就壞壞地 純校暗冇藍光會閃 開藍光閃得仲勁
iphone 降低白點值係幾正 我仲set home鍵3次開關

btw android 機想好似iphone咁降低白點值都可以用樓上擷圖個藍光過濾app，可以自選色調，用黑色filter就ok 校到85-90%
黃色filter就不了 黃到係iphone true tone+night mode咁

就係開暗會閃重勁

你iphone x係用降低白平衡？咁當唔當壞左？
我部s5都用左3年先出問題
唔通三叔供啲劣質amoled俾apple

用咗SE兩年想換機（mon太細）, 但7、8、iphone x全部冇3.5插孔 即係要換6s?定係想迫人轉會

我記得有app可以再降brightness 搵比你

btw Samsung機用oled moon
較到最黑已經好撚黑

Thanks